花生定花生

其實點解我們這一家班配音員
睇稿會知花生讀花生 而唔係花生🥜
真心一問

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

因為有花師奶 自然係花生